各位巴打 新手想寫故仔 有冇咩類型想睇

盡情發表

黑社會題材啱唔啱味道

新手最好寫返自己手上有嘅題材
個人覺得

即係自己身邊嘅事物？

見大家好似冇乜意見
唔知道如果寫一個類似龍虎門版本嘅黑社會故事 大家話好唔好

林鄭月娥出軌

最緊要你寫得到

我會努力💪

想問吓 通常更新密度 一星期一次會唔會太過疏落

有冇tg可以交流下？

我建議寫好故事大半先更文
（個人經驗）
最初應該要更得密啲 故事有個「起」先吸引讀者睇埋「轉承合」

加油

好啊巴打 如果一有文 第一時間通知你

好

巴打 想問吓你 通常一個故事一個系列大約你會用幾多字去完成

好 thx

我反而係愁書面語定口語

點解咁講

個人覺得 好似係口語好啲
生動啲

黑警重甜

因為真係唔知點揀

口語+1 按個人喜好最好

我都係

決定了 就口語啦

加油

加油
我都加油寫我想寫嘅故仔
噉先係最開心

唔好意思 想借你少少位嚟宣傳下 自己單機寫文好灰

想寫 又好睇 薯皮巴已經係個高手

我都係單機啊

呢排少時間睇文 等等留個名遲啲睇

多謝支持

50k 字已經出到一本薄薄嘅書
100k 本書已經好厚
唔知你有冇睇過墨說兔人故，佢本書超過１００Ｋ字
佢本實體書厚到可以擋子彈

有我

我呢

呢個參考好有用

巴打加油啊

其實墨巴真係好好參考
佢病港系列仲共寫咗超過100萬字
總共分咗8本書嚟出
平均本本都有十幾萬字

我都已經寫咗廿幾萬字

多謝

真心，呢D長期計劃最忌諗多過做。開始左先啦，好多問題行落去先會發現，度係度唔到出黎嘅。連登好處係出左就係出左，舉手不回。變相迫你去保持進度同邏輯思考。加油！我都係第一次寫故。

收到！ 宜家構思感

我又寫多左個chapter喇喎，構思成點？

仲作緊呀

我都完咗一個故
依家玩緊選項故

重甜